好掛住你啊!!!!!!!!!!!

好耐冇見啦!!!!!!!

掛住師

Me2

唔好咁掛住我

搵我未

掛住黃主任?

星期天 晴 很想念你

好悶。。。。

我都掛住緊你 放心

係咪嫁

成個腦都係 自從識左你之後

咁我地幾時識

曾某年某一天某地

咁行嫁

咁要點答 你教下我lol

今日

淨係今日我覺得唔夠

咁琴日識 多一日

我想同你識好耐好耐
係所有你愛過嘅人前面

咁要返返去18碎

如果有時光機我願意㗎
如果返去 我唔會令你後面人生再有失望

咁好嫁咩🥺🥺🥺🥺

因為你值得

好sweet